(問HR) 其實而家你地公司係唔係on hold哂所有offer?

如題
呢個時勢，係唔係間間公司都ON HOLD緊 offer?
有冇HR解答下?